對家嘅文宣

全部用兩蚊郵票大量寄，唔係第一次